【豬年贏大錢+愛狗高狗都要躝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

聽晚金多寶希望有手足中到

OK 我中啦
中左請U食TAM

講真 1億彩池實點都會話有人中
唔係馬會點樣食哂啲錢
你地又唔會知邊個中既

返屋企了

截止投注之後果15分鐘咪計返邊條飛最少人中，然後造馬

開比馬會高層中姐

唔好陰謀論啦

呢度都有人中頭獎致富啦

果期得佢果組號碼係一注中，焗開比佢

儱清巧耐矛見

決定去買我廠最受歡迎果6個球員number

Arsenal have identified Genk winger Leandro Trossard as a summer transfer target, with the 24-year-old valued at £22m. [@Football_LDN] #afc

Arsenal first registered interest in Trossard in November, but there was no realistic prospect of the signing in January with finances tight & although there is no agreement between the two clubs, Trossard would be keen to join the club. [@Football_LDN] #afc

爺爺搵到工未

好想跟爺爺轉會咩?

2 8 11 14 29 34?

29

細爆

不了 真阿
Btw爺爺好似想教波多過做sporting director

4 12 17 20 25 29

垃圾聯盟

快去教卡塔爾, 比香港隊刷排名

卡塔爾訓喺到都贏刷乜撚

比雲加教就唔係訓係度都贏啦

有預感呢6個number會中

香港隊訓係到都贏牙

被人贏

跟

老婆狗好波！

雲加

屌奶星馬會多人到

開工啦喂

成班垃圾

仲有22

特別號碼 22

緊係買1 4 10 23 25 27

買撚完先tip

𢭃左成日 今晚可以食好d

8 9 10 11 14 34

聽日開工了

星期六都要返工

唔想番

渣架 無話事權

3:2 = 訓係度都贏?

Liverpool FC reveal record-breaking financial results with stunning pre-tax profit of £125million for the year to end of May 2018. #LFC

⭕️ media revenue up by £66m to £220m
⭕️ commercial up by £17m to £154m
⭕️ matchday up by £7m to £81m

利狗
阿狗

之前已經話兩個美國佬雖然都仆街 但FSG肯冒險咪回報高 好正常

阿仙奴

菲爾鐘斯都有得續約

Happy 2️⃣7️⃣th birthday to Carl Jenkinson!

Have a great day, Jenko 🎈

高生正正就唔明呢個搵錢道理
錢唔出何來入呢

贊佬已經27歲

屌你老母高安基

佢唔要冒險呀
佢又唔諗住靠阿狗賺大錢

嘩 法林明高

贊仔真係人生贏家
本身無料 呃左份長約
波又唔係成日踢 搵大錢

咁雲加繼續教都得la 財政仲穩定

佢個仔搞事

點解唔搵我教
利申 保證出奧燒+年年買星

唔係搵人搞事

全力滿足球迷需要

而家上頭要保證唔出臭燒呀

贊仔生日快樂

爺爺教算了

咁我教都得喇 上面俾咩order我一定跟足

Arpo24

艾美利證丹蘇或正選對哈軍

【體育】阿仙奴領隊艾美利證實，新加盟中場丹尼斯蘇亞雷斯在周末對哈特斯菲爾德時，或正選搏殺。

現年25歲的丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez）於1月由巴塞隆拿借用，成為阿仙奴的雷霆救兵，上場對曼城時倒戈完成處子作，披甲24分鐘。「由第1日加盟起，他的表現已可圈可點，包括上場對曼城。」

兵工廠主帥艾美利對新援讚不絕口：「這星期一至星期三，他與教練一起，進行不同適應性訓練，表現更勝上星期，希望他的進步能繼續下去，希望之後的比賽，他對球隊的作用更勝首場對曼城。」

兵工廠將作客榜尾哈特斯菲爾德，力求重返勝軌，艾美利續說：「我們一定要贏波，目前仍有機會獲得前4，不能放棄，即使大家知道不容易；我們必須改善客場表現，尤其是開局時的表現。」兵工廠已連續6場作客未能獲勝，當中更輸了3場，現列第6位，落後歐聯區僅3分。

咪臭系
出場張紙又唔係上面d人填既

到時大家話出咩人就咩人 點換就點換

咁撚廢把撚牙

正啊黎左個幾禮拜都有得出先過奧燒

契仔既野你識咩

連登仔揸莊

作客去大巴隊如果有表現都算考到牌 上回合主場都拉龜...

喺場邊後備席同連登仔助教一齊上連登傾戰術用人
輕鬆屌打哥狗高普狗

每場等連登仔投票揀正選

法林明高青年軍宿舍

咁燒肯定場場正選

Show Blocked User - 禾確特工隊

@一個mk
二乃世界第一

炮灰

咩黨報上名來

六花

睇名啦傻閪

39

咩黎...

D so

原來先27
我細細個就聽過呢個名
點解佢咁慘 借去D廢隊都出唔到場 係米真係廢到咁

Cheap 野

Dnlm, blocked

冇睇就收嗲喇

Blocked

27歲...可能轉下會對佢都好

gun

贊仔同我同年

Arsenal are leading the race to sign Benfica defender Alex Grimaldo, 23. Manchester City, Napoli and Inter Milan have all been linked with the Spanish left-back.

我藍

贊仔細過我小小

SORRY 本人

好過列叔……

其實無論係高層定球員
呢兩年都有清洗既感覺
仲要唔係進步緊 真係好驚

18′ - Vivianne Miedema (assist by Dominique Bloodworth)

Arsenal vs Manchester United | 7 Feb 2019

呢件年年fm都去鏝

呢個真 攻又唔得 守又唔得
係意甲節奏慢 同埋係班霸祖記踢根本唔洗點守
永遠靠一招OVERLAP落底

條友防守永遠雙手放後面 企離人地幾個身位
成個紙版公仔咁

我都同你同年 點解你成功人仕 我成碌柒咁

屌你開工利是得廿雞野 學下大佬5號仔啦，全行500 啊屌

唔好爭啦咩年齡都好我都最廢最垃圾

税都冇錢交 有寄左封信黎收多我5%

我廢到唔洗交稅

達哥放到3月7

阿仙奴未有大隻佬之前
次次一係買佢一係買Jose gaya

呢個條J片痴撚線

支銀都$200

有速度靈活既閘對阿仙奴太緊要，有無其他skill已經係bonus，阿仙奴成日要打高位，中防保護能力已經唔算強，兩閘仲要成日失位（尤其左邊），其實k6同papa都唔錯，唯有解釋係閘位保護能力唔夠

真阿

世界上最成功阿狗

根本唔係中堅唔掂 除左細梅真係廢
阿仙奴成個防守系統根本有問題

老老豆豆我覺得買到jesus navas我覺得成隊會唔同哂
雖然老但係重好勁 又即食

jesus navas ?
要個翼黎打後防咩位

我得50

依家係西維爾會踢右翼衛
對皇馬果場睇過下
仲好爆得同出波靚

不過都33歲買黎把撚咩

轉左型打RB啦

新列老

得唔得呀 防守會唔會出哂事 仲要33歲

執個幼幼小明應該都夠，成名當打閘位隨時仲貴過翼，如果而加有個沙格拿 後防應該都好好多

比爾連冇傷冇病好難想像有邊個後生仔想黎
比爾連都係近乎必出個批黎
真係買又唔想要老人家我覺得可以考慮下最聯達米安
打後備都叫ok啦

達米安0助攻力

升個U23隊長Pleguezuelo上黎試下打RB好過啦
唔想再見到列叔
波底唔算差 反正佢都唔夠高打中堅

唔洗比錢買就有自己名既波衫,專屬自己既number
仲個個禮拜拎阿狗錢

重用青訓啦
RB 有Pleguzuelo

CB有Ben Sheaf

咁你又做

勁過男子

仲可以同雲加同一眾球星同場
贏波仲有得扮fd痴埋去
日日執隊友波衫黎J
自由出入阿狗場地s

防守世界級

新會然留名

hello新會然

今晚有阿狗睇

牙羊病左

對哈德斯 出 Eddie都夠做

今晚一本獌猁？

下輪

今晚出埋OZIL

Laca iwobi ozil dso
Mk後備出黎 踢10分鐘

dso

撞到佢飛天 滾回西甲

ozil

笑咩呀

xhaka 踢得未..? 希望係沙拖燒 中場

踢足踢到病

DSo 個順位一定高過奧燒，上場打到咁都讚到飛天

尾段射波 d so 最後先入到一球
佢射波廢d定奧燒廢d

一樣咁廢

有無pro

邊個話ozil射波廢？

官方twitter又j佢訓練入波
落場入到先算啦

收哂order捧佢 又慳一大筆

勁到...大勝6球

thisk iss search

Miedema好正

佢個入波俾羊射9成炒

=.=

助攻果個都好癲

果個整頭係女版法比

Bloodworth 同入波嗰個Miedema都係荷蘭人

人地走場

女果班仲踢得好過男

Leah Williamson

其實 williamson 究竟有幾勁
我廠成日吹奏同拎黎賣goods 比男球迷打j

女差唔多年年都有盃捧
隊員多數都係國家隊正選

add埋你入group
有無tg

aw22018

左閘係包皮?

因為後生 22歲
同埋係英人

幾多%

重點 好靚女

又可以威脅學生妺

Carla Humphrey返阿仙奴就正

70%都要比機會

【體育】周六英超，阿仙奴出訪榜尾哈特斯菲爾德，正是新兵丹尼爾蘇亞雷斯證明自己的最佳時機。
撰文：歪花

阿仙奴上場作客被曼城技術性擊倒3:1，論整體表現其實不算太差。在1月從巴塞隆拿借用的中場丹尼爾蘇亞雷斯，上仗已經後備披甲，踢了25分鐘，不算太突出。

丹蘇今役或首次正選出戰，跟拿卡錫迪、奧巴美揚合作攻堅，這名狂牛戰將的技術及傳球眼界比翼鋒伊禾比出色，效率則比攻中奧斯爾高，以他跟領隊艾美利的熟識，再經過個多星期培養默契，應會漸入佳境。

哈特斯菲爾德近12場聯賽僅得1分，就算易帥也沒有改善，進攻繼續疲弱，近5場都交白卷，防守亦不見得出色，剛作客被車路士血洗5蛋，今戰面對積極重整鋒線的兵工廠，或再遭大炒。

哈特斯菲爾德VS阿仙奴
哈特斯菲爾德
傷兵 艾錫梅賓沙、丹尼爾威廉斯
停賽 /
阿仙奴
傷兵 比利連、洛賀丁、梅斯達菲、柏柏斯達夫普路斯、韋碧克、格列沙加
停賽 /

媽呀 點寫得出黎架

佢究竟睇左邊場波

轉睇女子算

改一改D次序都唔會有7成啦

依家有d系統係rephrased都認得出係抄

咪係 應該係弱智

咁癲

好普通
遲下用google translate 過應該都check到

rephrase左起碼有得拗下

成段照copy真係斷正

痴線點解可以咁癲 70%都照submit

唔係有萬惡turnitin咩

傻左 情願retake都唔好整花張證啦

包皮1on1

你無頭髮呢件事邊個唱通街

唔好炒咁多球

名就唔開啦 好似姓羅

=.=唔好捉我plz

龍騎士尹志平

高質名

艾馬利︰曼聯車仔係爭前4熱門

阿仙奴領隊艾馬利承認，曼聯及車路士比他們更有機會打入聯賽前4出戰下屆歐聯賽事。

排在第6位的兵工廠現時比車仔及曼聯少3分及1分，球隊最大問題是在面對列強的對碰經常失利，包括之前不敵曼城及利物浦的賽事。

當被問阿仙奴爭奪前4席位是否失利時，他說︰「沒錯，因為我們排在第6位，有球隊比我們更優勝，利物浦、曼城及車路士佔了3個席位，我們之間有距離。」

「而車路士及曼聯在我們前面，他們是強隊，但我們仍有機會趕上，我們要相信自己的能力，雖然很困難，這不關乎壓力問題，而是我們的決心。」()

今晚羊病左4231都得啦
蘭奴
牙叔 啞仔 馬伕 坦克
沙卡 拖囝
d蘇 我燒 大麻
拿卡

後備換入 細爆 藍斯
牙叔唔掂可以出贊狗

請尊重贊堅臣，謝謝

講笑咩細爆會後備？

睇死愛狗連後備都唔俾佢

一代忠臣贊仔

一定出mk

中場拖爆鐵膽
沙卡mk如果冇傷都正選

之後就2b >d so>>>ozil

沙卡好似琴日light training咋，未必正選到

reddit soccer 無撚左
今晚點睇波

轉左場

去佢哋個discord

咁多人排隊買六合彩

梗係多啦
1億彩池

成億 ，中到頭獎呢個post每人一萬又點話

SPURS, ARSENAL TRACK GINTER

Tottenham and Arsenal are monitoring Borussia Monchengladbach centre-back Matthias Ginter, according to Sky sources.

Graphic: Matteo Guendouzi has covered more distance per 90 minutes (11.87km) than any other Arsenal player in the PL this season. #afc

Lucas Torreira on the Champions League: “Qualifying is something which is very much on our minds. The squad is focused on qualifying for the Champions League because a big club like Arsenal deserves to be in that competition.” [Sky] #afc

Torreira: “If you look at the table at the moment, there’s several points’ difference between us [& a CL spot] but that said, we’ve changed coach this season & there’s been a lot of new players arriving & we know it can be difficult to adapt when that sort of thing happens.” #afc

可能又成十注中

Some unconfirmed rumours that Özil has surprisingly been completely dropped from the squad to face Huddersfield.

咁都唔入

“Surprisingly”

有幾surprise

愛狗又玩政治波

富咸禁住屌

有矛link 牙 查蛇

巴布個頭魔性澎拜

普巴

000621

獌狗順到，又

富咸個龍打假？

富咸防守同我廠有得揮

阿媽係女人

有撚所謂，10注中都10m

曼聯

又無燒，愛SIR食屎啦

普巴勁到

愛狗幾時死

唔使睇了

馬斯亞勁撚到

屌你老母愛蛇

張伯斯球轉身唔錯

馬斯亞撚狗

富咸後防真係笑死人

紅毛仔巴布 好似仲有啲料到

相信冇乜ching仲以為有得爭前4

富咸降班啦屌

富咸後防仲廢過我哋
張伯斯點練好防守牙

一早話等清

啱啱續咗約點清

1xM賣比啲下游隊咪得

又冇燒

Arsenal have conceded 36 goals - the most they have ever conceded in a Premier League campaign after 25 matches.

The last time Arsenal had conceded more than 36 by this stage was the 1965-66 season.

法明尼一上場就入波

而家仲要踢防中 驚練到佢四不像咁

而家好鍾意上前射波

張伯斯插花.gif

又無燒 屌你老母

已經係四不像

季初踢中堅再廢d
雲里亞里上任頂唔順擺佢去防中

Graphic: Matteo Guendouzi has covered more distance per 90 minutes (11.87km) than any other Arsenal player in the PL this season.

愛狗好死啦

但見佢踢防中腳法又唔夠好 一俾人緊逼就甩波
分波又無咁既視野

呢個身高踢中堅真係食屎

又話買左防中防守仲好過爺爺

無個字中，呃錢既

所以咪四不像 被人改到變下遊替工防中咁既款

1 19 29 34 39 49 + 43

右閘又比夢迪露爆
中堅又唔夠踢
防中又無腳法
究竟可以踢咩位

淨買9都中4個字
dllm

呢到好易中5個字
19 29 39 49
加多個配搭咁

後備

雲尼亞里到底教左啲乜

No Aubameyang, no Ozil, no Ramsey, no Xhaka on the Arsenal team bus #afc

反愛又然一場

嘩屌

On9

No Aubameyang, no Ozil, no Ramsey, no Xhaka on the Arsenal team bus #afc
愛蛇咩事？

真係痴撚線
愛狗咁想俾人開年

踢條撚

愛狗

又訓係到然

3:0 曼聯

真係痴撚線教練

Auba病左 xhaka傷左 ozil就不嬲冇份踢 練波片都唔見佢
Ramsey應該讓位比dso

Mkhitaryan and Maitland-Niles in the starting line-up for Aubameyang and Lichtsteiner. Ramsey (knee), Aubameyang (ill), Ozil (ill), Xhaka (groin) haven’t travelled.

又病 屌

今場贏波之餘clear goal最少要有兩粒先有機會騎番個第五

係唔撚係呀屌你老母

求其作個理由過骨

屌你老母臭愛狗
又三中堅 又冇燒

好柒呀個陣

don't think too much no auba no party

Amn打中場？

又要睇iwobi個弱智

ramsey ozil sub都無

對呢隊垃圾都要打3中堅

又三中堅 愛狗傻撚左？

Arsenal: Leno, Maitland-Niles, Mustafi, Koscielny, Monreal, Guendouzi, Torreira, Iwobi, Kolasinac, Mkhitaryan, Lacazette

Subs: Cech, Elneny, Lichsteiner, Suarez, Mavropanos, Willock, Nketiah

贏到先算啦。。

xhaka傷幾耐

拿卡破密集可能有用既 不過另外兩件翼 一個射波腳軟 一個復出之前都係食開屎既表現

心病

個後備廢撚到

見到個陣都唔開胃

之前話no return date 我估3月頭

愛狗我屌你老母

被傷 準備賣了

個後備做乜鳩

對榜尾都三中堅
到底愛狗有幾驚

愛狗屌你老母快撚d躝

迷燒之後到迷沙

咁咪對熱對獌都冇

愛狗只係條廢柴

燒條撚樣以為扮病無佢就失分?

大炒啦屌你老味燒

又一場唔洗睇
應該係我miss阿狗最多場數既一季
睇Netflix 算了

屌你老母愛狗
藍斯、臭燒殺左佢全家?

睇西甲馬德里打吡

睇馬德里打毗仲好

笑死 咁都有得瀨

睇完個陣 3分都唔知得唔得

為左就坦克要踢3中堅

已經冇睇好多場
今場繼續唔睇
屌你老母愛狗

今季已經睇少左

肯定悶到仆街

咩人都無點踢 連後備都無人換 又一場西波

一邊坦克一邊就amn 呢兩個踢閘踢到點大家有眼睇想唔踢三中堅都唔得啦

This is the seventh time Ozil has missed games due to illness since January 2017

睇中醫啦

燒同藍斯病咗?

雪雪雪雪雪雪雪雪雪

寧願輸都唔想見到呢個陣
玩埋啲政治波

羊呢?

屌你老母愛狗

被生病

Call sick

全部都射波
睇黎開始反愛了

其實話燒ill然後球迷憎佢季尾按表現賣左佢呢個plan都幾好
膠層好波

屌你老母 又冇藍同燒
真係痴撚線
俾手好牌你都冇用啦
成日話政治野
垃撚圾

最大問題無得出，邊個肯接貨

得啦又唔洗睇 又玩政治

一係就一早唔好續啦 續完搞埋d咁既野 真係痴鳩線

有mk,臭燒連後備既價值都無

個後備真係笑出黎

正式無前4

reddit收咗皮, 你地去邊搵LINK ?

我真係唔撚明細爆同2和b
點解可以仲踢到正選
又唔係勁

屌臭燒一季有冇可能咁多illness
九成玩政治波

上半季出咁少冬季轉會窗都有PSG問價啦
膠層應該想賣燒去強國先可以全數offload佢人工

上場主場對哈9都難踢
仲要垃圾陣加作客
愛狗想比人開年

reddit咩事收皮

通常係版權

Auba終於可以休息

又射波

明明官方琴晚先出左條training片 奧燒鬼咁生猛
轉個頭第二日就話illness 搵鬼信咩

應該係話所以上網LINK都被收皮

帶nketiah willock冇ozil ramsey
愛狗真係好撚癲

手足們唔中金多寶唔緊要
長追愛狗對家就得

爺爺好似話過佢免疫定呼吸系統有毛病

真係cls 不過連訓練場都唔比入啦

屌又三中堅

痴撚線膠層

未必三中堅
可能又推坦克上去打左翼踢4-4-2

都冇羊點有2呀清

屌你老母愛狗迫我買主勝

好波呀愛狗

哈特斯菲8個半鐘未入過波
咁都比人贏不如解散

why ozil ramsey連後備都冇？

愛狗躝屍趷路啦

之前卡城夠4場未入過波啦

阿森納=起機專家

新年派下甜頭俾人

屌你老母又無OZIL又無藍

連D-SO都無出AMN打中場做乜撚?
MK復出就正選?

英超華佗無估流架

愛蛇幾時撞車死？

愛狗幾時躝

咁啱撞正高安基冚家死哂就perfect

呢個真係垃圾尻屎陣黎嫁喎

屌你對哈多士都唔出燒

今場又可以睇老鼠拉龜同埋比人撳住黎屌了

兩個一齊死哂佢就岩

撐愛sir高sir

做阿狗真係幾生修到

六合彩今期分得16m
仲少過之前啲頭獎
早兩期唔係金多寶都分5千幾萬

屌你 有冇咁仆街咁樣迫走人

打榜尾想輸都難

你果陣中幾多

得喇得喇人生然家

有冇連登仔中

得喇屌，下期又得返8m

問普狗拎

真係上一生拖欠你麼

有冇AceStream code?

佢有now 高清link

普狗吊緊女啦

4千幾5千萬
金多寶係一個騙局黎

足球場放煙花

笑到肚痛

燒生連後備都冇？

等睇愛蛇幫人起機

見到D後備
想點撚樣呀

話病左
愛狗講既你信唔信

病wor

燒咁撚柒高週薪唔撚用
留藍斯多半季又唔撚用

why no ramsey?

人地連續14場不勝（13敗1和） 留名先

乜撚野後備陣容黎

又棄用燒
唉 愛狗

又陰啲陰啲抽愛狗

因為愛狗驚燒打得起球迷會屌賣燒
今年我燒歐霸啲弱隊打到曉飛
今場打弱隊驚燒踢得好有幾奇

reddit 兩條acestream都唔係播阿

有一條係

睇緊依條

個後備陣容連中游都不如

好彩k6無漏

等睇哈多士控住黎踢

辛祖又入

屌好撚廢

咁都控唔到

重話爭頭4 愛蛇

奧燒踢得幾努力
又射波
又回防
咪一樣後備都無

最近都無邊場唔係

XHAKA ? OZIL? RAMSEY?

link pls

X朗做咩射波既

細爆廢撚到仆街

acestream://d9a23c3aaa4898b67ed6f160e4ef2f306b82b0af

2nb咁傳返中間

愛狗係咪真係覺得細爆擔到大旗

燒後備都無

傷左兩場

牙po愈黎愈少人 跟埋隊波一齊收皮

被illness

然家們去哂吊女啦

thx

睇緊

其實中場防守有拖仔咪夠咯
放埋細爆做乜9

而家邊到有得搵link

咁我藍呢 ?

而家阿狗d 踢法真係
下下高q 大棍咁

愛狗戇鳩

話knee wor

中場冇人控到比到轉到身

廢撚到仆街.
成隊最勁果D無得打

對面靚鏟

打榜尾波都hold 唔到

k6

DLGH奧燒又無份 越黎越唔想睇阿狗啲波

見撚到細爆D 長傳笑撚左

換隻燒等拖仔逗著就差唔多

細梅又9 清

係愛狗on9 比細爆擔正派牌

踢到好似榜尾大戰

iwobi

有個細字果D都仆街黎

細梅 細爆

2&b?

禾b射到咁

拿卡起腳快少少得唔得牙

屌你2wobi,...

2B

伊禾b做乜鳩？

對面好矛

愛狗其實幾時死 西維爾以前啲波都唔係咁

容易既波係唔會入

Pass to mk la

2b d 決定真係痴撚線

之前有即討依排真係比較少人

射乜9

愛狗係咪搏炒 勁既全棄，廢既重用

拿卡

點射

講緊都年幾之前

係咪冇腦架，呢個位都射

3條友圍laca

宜家隊波真係冇乜星味

好淋啊對波

屌你老母2和b返屋企食屎啦

年幾前班反雲狗請人入黎屌雲加牙

睇到嬲

即討 超多9 upper 9屌

好似放左條傻鳩落場

垃圾西波 場場負碌
打underdog都廢啦宜家

呢2分鐘2隊踢到學屆咁

出2&b=打少個

岩架la 2和b拉邊之後傳中
咪撚走返去中間射

細梅幾時仆街死

Lkk都開始勁返了

盤球:A

踢得好亂

唔夠高難度

Mk暫時睇狀態幾好

成日想cup

出dso咪又差唔多

Mk傷後第一場暫時又幾好

即刻要死名單：
高安基
愛馬利
梅斯達飛

想睇佢加suarez，收皮iwobi

燒山同卡so最後幾粒星 燒走埋正式重建

MK控波扭波點廢都高2b一班波
啲動作流暢好多

又可以做住其他野睇

suarez仲廢過iwobi

圍住粒波踢

iwobi 又做乜鳩 一路推向人 假動作又唔做???

…入左…

走場狗好撚廢

-6足球

禾b 負碌

iwobi -6

禾b

已經想轉去馬體果場

2&b 1-0

2&b

-6

goal

伊禾比

Goal

奧燒

WOW

百屌

球王2&b

射中人

豬

2&b ...

2&B

iwobi射到成個vps咁

咁都入

阿po反邊個就邊個入波

2&b -6

kola勁撚到

燈

-6到

買人？不了 有2&b就足夠

成季都靠運靠亂 一味衝

對面果龍

屌你燈到

都唔係改變好多咋喎
球玉

場波悶到

屌 愛狗淨係識負碌

死角

弱智慶祝

又比個on9入到

珍牙

小兒麻痺

好有運

auba係咪去左打wl唔出場

未來隊長

尻下尻下都入到波

你地係邊睇 ace無條link得

勁到

又入-6波

一二一二你隻手

西波到完場

無休息過咁制

半場可否領先

Kola咁都勁。。？

垃撚圾 入多幾球

MK 暫時踢得幾好

其他人入波=好波！靚波！
iwobi入波= -6足球

普狗link

對面個GK廢到

愛狗戰術=推哂上去鳩出鳩射搏負碌

拖仔拍住細爆 都無季初咁搶
完全無一個前一個後既感覺

睇死好快追和 呢啲垃圾波

雙開睇埋馬德里打吡

又比愛狗-6足球威威

唔係RVP級數，但都非常靚

對面...

西波

哈多士放兩邊比阿狗打咁得意

laca要射啦

無做功課

屌你mk勁到

修正之鬼呢球傳中又唔修正

發覺mk d靚走位成日冇人識俾

個場好似怪怪地

mk真係唔錯

拿卡要浪費幾多球？

Mk休息完fit左

呢隊今季都降硬班

呢球應該要即刻比就扭

有啲rugby 線係到 可能打完rugby

拿卡決定慢

乜撚野名黎

拿卡又妹

老師又中～～～～牙鏟又～～中～～～

laca 呢球射撚左佢好過啦

拿卡點搞呀

mk好似無咁頹

leno又亂出

蘭奴又失位

ON9拿卡成日做多餘野

Leno真係。。

亂黎

leno係咪唔識接高波

成隊最有生氣

傻鳩龍

leno...

無阿羊係到唔識踢咁

阿狗傳統

拿卡成日都想讓俾人射

leno啲出迎好撚鳩 跟牙間學下野啦

Cls 啲出迎仲癲過 以前ccc

CCC

D出迎

LENO D 出迎仲廢過CCC

LENO

好彩mk打返起

牙叔真係個腦有問題

2&B有自信, 打窩利

Leno 接高波學界級數

利狗又黑哨

佢而家打到9號半咁

衰過牛油安

AMN好撚ON9

牙叔好廢

CCC PLAY THE BALL能力好似仲高d 同對面打one two都得

小k6

好彩k6戲骨

同美羊踢慣咗 互讓

k6又用下面擋

走甩左個十二碼

K6
場場都用賓周頂波

啞仔d戲幾好

K6

幾大交下戲

打中手再中jj

屌 要買返個右閘啦

K6又想自爆

生命值硬接

打閘成日扭入中間送粒波俾人 屌你老母

垃圾

扮中jj

呢D波邊有可能吹12碼呀

屌你細爆

仆街走場狗成日解圍都解落人地度

假分撚，屌你老母全家都斷腳死啦

成條後防執左佢啦

比人禁住黎屌

ching可唔可以帶領南區拎冠軍？

Show Blocked User - 基佬陳

那有錢

痴L線
對哈德都要平安鐘

未返屋企 踢成點

廢

打隊哈多屎都打到咁，無撚野牙

對面d角球落點靚撚到

後半場d草好扇

一pat屎

33 同34台Acestream 又死左

有冇巴打有acestream link?

學界波

對榜尾都踢到咁 想點

想念黑b了

AMN幾時收皮

衰過荷甲

負碌入波加走甩個十二碼

好廢啊阿仙奴，降班啦屌

我寧願睇佢做2&b二世都唔想睇列叔

打哈多士都要平安鐘

支持AMN繼續去扭波
好需要呢類進攻方式

達子幾時黎

好中 成班踢到又急又散咁

打呢隊都唔可以禁住踢真係含撚啦

出贊b la

依個真

拿卡搞笑

夢遺果邊係咁俾人爆

出列叔輸咗九世

阿妓係咪諗住想幫對面起機護級？

Jen boy係雲加同愛狗都唔用 真

阿叔唔掂wor

個個都知我地只會落底

阿狗啲波愈來愈悶 己經冇左每星期期待睇波個種感覺了

佢d扭學界仔都解啦

係咁直衝向對面球員

屌踩落去！

Cls

屌你條友報復踩落坦克度

AMN 係咪當自己馬些路

過到人未

Wa diu, 對面MMA

俾人禁屌喎

Mk好似又打返起

睇左陣
鳩左咁耐
唔係對面個龍on99企錯位都唔知入唔入到波

對面冇牌

坦克傷傷地

表演左伊禾比同禾子各一個絕技

一次痙攣想扭波，一次帶波衝去人地度

諗住讚amn痴得幾靚 點知半秒後推個波落人度

咁樣踩落黎點唔傷...

d波完全無組織 臨場踢街場咁
你望下我我望下你 喂邊個上去跟踢呀？
哎呀 無野啦 失左啦

學痢狗買球證先係王道

阿叔想點

mk打呢啲級數都扭唔過既話就死啦

對榜尾都可以踢到咁亂 愛狗識唔識教波架

屌你阿叔

2和b波都未控得掂就學人踢波

亂踢既屌

amn唔掂喎

AMN真係廢到仆街

阿叔弱智

阿叔爆完未

amn傳乜

牙叔我屌你老母臭閪

愛狗必須爛

阿叔

屌你AMN仲話想正選打翼

Mk幾錢人工呀屌

愛狗d前場逼搶呢
唔係好勁既咩

不嬲靠咁樣呃過對手

阿叔咩事

AMN走啦

細爆 撞撚到飛起

六弟廢到

呀叔直頭比落個位比人推順拎 對面勁少少玩完

Cls mustafi

跟黑B學咗身體唔協調負碌射波法

丫叔越踢越屎

對隊榜尾比人猜到on9

對面個7號咁都唔射

細梅想點

對家差少少勇 就入撚左啦

繼續雪我燒啦
睇下仲要鳩幾耐

後防輪流爆

細梅 牙叔 真係cls

出馬伕好過細梅啦

2&b goal！

對榜尾都比人禁住黎屌

低能

禾b射得咁靚

哈多士今季係咪第一次係英超撳屌人

對面落腳都幾撚狼下

-dd

越位

淨係想睇拿卡

細爆on99

細爆 我屌你老母

第一次唔係撞射都咁有力

個罰球on99

俾人禁住打

越?

走場狗啲解圍真係學界級數

禾b好勁

打機咁錯制

嘩屌罰球就咁俾返人

炒愛狗啦 唔夠班

喱隊波話想踢番歐聯 唉 人唔笑狗都吠

衰姑寒想傳返入中間比自己友

屌你 馬伕換走場狗喇

對面狼到

仲以為佢會衰on9拎張牌

士氣差到

都唔知踢乜撚 男拔落場踢仲踢得爽

嘩2&B好似好FIT

我比可能真係重建核心

笑到仆街
細爆

對住英冠都咁
點同獌軌兩隊爭

反爆第一人

想轉台睇馬德里打吡算

中場只得一個組合係work
torreira + xhaka
其他波都控唔到

越啦，得痢可以冇越位

mk

咁佢係有進步

屌佢老母now果個講波佬係邊撚個黎

mk今場唔差

呢句真

以前重建核心係法比，變撚左隻黑力架痙攣禾比

Mk d傳球勁好j

男拔

mk有態

仲有細爆

Mk做過乜黎 勁左

AMN傳球波比MK恩都要彈下彈下,, 點射呀屌

Mk今場d速率好快

on撚9 講到而家係咁插阿狗

mk差少少

十號比人淘汰啦

上咗電

得個快字既冇腦力架

training 射到識飛有撚用咩

浪費數據睇啲鳩波

但又抵比人插架啵

射到咁正

抖左咁撚耐差足電

真

傷左個期 岩岩好過左阿仙奴個低潮期 keep住係仲有火個段期

英冠稱王不是夢

其實原罪一定係三中堅

對住榜尾都比人禁住黎屌，唔插你插邊個

坦克

練習 射得最勁果個laca 落場唔會射波

根本出4後防仲好攻
又要借左d so
打多個進攻好過啦

要擺定先射到

揾啲link都lag
csl加sony

K6 態好返就變返最好嗰個中堅

MK向前意識仲有, 攻中基本條件

講緊已經傷左好多件中堅

講到我地一文不值喎

Yes, 正所謂三中堅不能主攻，如果阿狗冇人突破足球理論就會和波

上場咁坦克踢翼咪算

papa好啲喎

Arsenal fans: "How shit must you be, we're winning away"

Huddersfield fans: "How shit must you be, it's only 1-0"

垃圾互抽

Papa 有啲魯莽犯規同腳下功夫粗糙啲

papa + 啞仔 短期最好
浩囝 + 馬伕未來希望

哈城真心廢 咁撚多機會

Mk返黎啦
百份百射中守龍
幸運既係 仲有我熟悉既mk

在座咁多位都係垃圾

三中堅不能主攻

哈多士fans: We lose every week, we lose every week, how shit must you be, we lose every week

papa提場幾好 可以帶埋隔離果個踢得好
細梅都有受惠過一段時間

2:0

何sir 話負碌波同死球例外
所以不適用於阿狗身上

0:2！

拿卡goal

holding今季打得起就收咧

聽旁述講今年主場入得5粒 對上八個幾鐘冇入波

laca

2粒

2：0

雖然2-0 但係閪撚到仆街

Laca

又-6

Wow

Mk柒左都識自己救翻

smooth goal

修正之鬼入波

反邊個就邊個入

amn終於識傳中 屌

Mk組織

睇咗半場真係唔怪得佢榜尾

傳得好

呢下有組織 感動

Mk好似幾好

柒下柒下又2粒

MK 第一下係咪 玩野 是但到

對面個龍真係有d hea, 唔係講笑

mk有返態

👌係咩意思？

IWOBI = 未來真核

反完IWOBI 入波
再反AMN 助攻

iwobi傳比mk果下好靚

對手太廢

mk呢下護波係關鍵

佛系慶祝

👌👌👌👌👌👌

第一球好明顯係廢
第二球連撻落地都懶

Mk fit返真係好

牙羊唔係到

mk 儲氣球員

場波好閪

2＆b 係cm／cam岩過打翼

下個po搵手足開

好波AMN, 終於搏到靚出
MK今場好爽手

其實有冇真係出過LMAO

哈多士D防守

不嬲都係

Now個講波佬講野窒下窒下咁

完全唔mark mk

今場mk完全做到策動攻勢個下

再反 細爆入波
細梅 助攻

-6 足球

好想睇d so

本身佢地都係廢
有燒應該仲多攻勢
呢啲隊後防廢先易發揮到燒
一陣下半場睇dso夠唔夠料好過

咁燒都係儲氣型球員 同佢一人出一場 打強隊用藍狗

醉曖mk

Mk勁

Now呢個講波佬把聲聽到好撚眼訓

今日打MK一個
啲護波真係唔同級數

每次都要問
細爆有咩貢獻可以場場正選?????

燒儲撚左三個月 有咩用

今場一定出啦，輕鬆波

who needs ozil

真係Mk carry

後面同前面成日斷開哂 兩隻翼個work rate 少d 都死 攻守都要參與咁多

除咗後生之外同埃及無咩分別

完全係贏球員質素

今場係差嘅
個速率都慢

都冇得出

戰術=垃圾

my best 11
auba laca
iwobi t11 x34 mk
k31 k6 papa b12
leno

西甲var劃好多線睇越位

兩位分別係邊, 其實好明顯
愛SIR呢個位係明智既

b12乜水呀？
你想講列叔定比狗呀

喂呀

Mk勁半場就咁多人吹奏，已經冇人記得佢傷之前有幾撚廢

MK不嬲一時時 神經刀
所以真係唔好吹奏咁多

不嬲係咁
我支持我燒同馬伕既

下個post 唔該吹奏下2&B

用mk反燒

果班弱智黎

比狗